估唔到王維基甘狗，HKTVMall 00:00開始更新要$800先送，23:52玩更新

DIU 你老母，成晚都好Lag
去到11:50禁緊比錢，11:52開始話更新網站，好心唔好甘鳩屎啦，差幾分鐘都唔比人買埋先更新，王生成日戴住個光環，呢d野就唔好做啦

唔怪得咁疾啦
vip 同街客都一樣 都唔知買佢黎做乜
利：vip

雖然佢黃
不過d嘢真係貴到買唔落手

講番先，剛00:07試下比唔比到錢，數照過到，不用$800 送貨，暫時都係$400送

發國難財

門市員工要受死了

點解咁講

黃?邊撚度黃

建制派 支持23條 不過黃

所有貨推哂落門市拎仲唔死？
呢排成日見佢地不停做推廣
慌死唔係要跑數咩
以前見佢地門市都只係賣下凍貨
最多都係賣下電器
依家愈搞愈多野咁
*曾經有諗過入去做
但望到樓下果間做到隻狗咁就真係不了
再者係連燈打個HKTVmall某d post真係講到幾黑暗下

hktvmall從來都冇當門市同事係人
ps 我係門市同事

當你係狗又點
咪死死地氣做
哈哈

買親都過千，無影響

認真想問，到底有幾西
身邊都有個friend做
話中層果d人係咁推野比門市
成日雪櫃都爆貨同入唔切貨
佢又話生果其實係最唔應該賣
搞到間鋪同個倉污煙漳氣

800有撚用咩，香港人無野多，錢最多
買多四百有幾難呀

真係幫到物流？唔撚信囉

想王維基成功嬲死689

王維基